大家估今晚封邊？

我估旺角 ， 黃埔，荃灣

好似有巴打影到相 見到佐敦今朝搭左藍色帳篷

又佐敦

石/安蔭

封下半山玩下啲有錢人啦不如

估中左一個 又旺角